其實5月27號 成功與否 好睇夠唔夠和理非

唔夠人真係會自殺
究竟齊上齊落係咪一句口號？

Push

拉